有冇手足已經買定午餐肉？

買咗三箱 希望今年可以破處

圖都無張

2020年啦

今期有口罩有閪屌喎，
你買3箱口罩，可以屌到出年喎